兩登有咩用icon嘅pattern

- 先係恥笑你 再舉大拇指
表面上係「你好叻」實際上係「咁戇鳩都係得你先至諗到」

-恥笑三寶
忍笑→想忍都忍唔到→笑到撞牆

仲有見過
思考方式如下：
1.
2.
3.
4.

其實仲有啲好正 例如
但就冇乜點見過人用

😅

返香討吧 連登不適合你

樓主

樓上班人係咪唔明係點用

啱呀

😂👌🏻

呢2,3年已經冇喺連登見過恥笑三寶

同有異曲同工之妙
但甚至有笑完冷靜番 抹左下眼淚嘅精妙處

你remind左先
仲有
一打唔駛找

印象中以前都成日見驚嚇三寶

XX
XXX
XXXX

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

等睇小學雞唔明 見一個block一個

樓豬好波

新代表：XX師